【打手】認真講手機配色都冇邊幾間廠勁得過Sony

相反apple 同samsung啲新機顏色愈出愈柒

上左xz系之後啲色真係無敵

四四方方 成個尿袋咁

s8 burgundy 都收你工啦 經血紅

睇左真機先啦

屌你note8啲色成舊水泥咁

紅色版s8

又幾正喎

Xz 呢飤啲機太樣衰 去唔返z5p，z嗰種

好撚柒

Xz靚好撚多
Z嗰陣真係屌唔落

htc u11系列點睇

除左u11plus 透明黑之外其他唔好攞出嚟講啦

4角機，好柒，祟日毒撚先祟拜